李力持承認製造假新聞

Push

推

On9佬李力持

fact check?

push

藍絲製造假新聞，分化香港爸爸媽媽，可恥

李力持下面有咩youtuber出名？

李力持呢條友到底係真傻定扮傻

佢咁陰險都有嘅

即係出post個條友都係藍屍囉 整個木頭人比自己打

Lm

推上去啦，中共真係除咗陰招咩都唔掂

長輩圖：

賣港李力持拍片破壞親情
不要相信惡意影片
拯救香港
認同請分享

再加cap fb圖

李力持有冇外國護照？

pish

幫推

push laaaaa

我屌 我啲廢老group個個瘋狂share
個個父母心上身 係咁話年輕人反上腦

記得提下文革鬥父母d野
等班友有d警惕

matched!!

其實建制真係學得快
長輩圖都係出現左一陣,人地已經用相似嘅橋
fake news大戰,要用創意打落去

我正想post出黎

cls

文宣！

Back up!!

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

藍絲不嬲都弱智

咁賤嘅橋都有

哇屌好撚勁！

真心希望佢會比大陸佬清算

好笑過佢啲笑話多多聲

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

屌，我前幾日話條片好偏激
跟住啲人係咁負評我

人無恥到咁 不過班老中豬閪又信呢

推！

要推

屌 真係好狗 if true

沒有周星馳
他什麼都不是
淪落至此

有佢沉啦 條友又唔係咩大導冇人想知

屌佢老母丫

乞得好肉酸
咁愛國免運整啦

正評返你 唔好嬲豬

不打自招

連第三條友都曲線證實左

求起底

好波

留言支持果班人正宗廢老

嘩屌

香港都堅多無腦廢老

離間父母子女親情
真係爹親娘親不及毛主席親

屌你老味

留名跟進

即係酒樓偷拍片都係呢條分化撚拍出黎架啦？

係咪得我覺得唔似....

呢條友真係

推到佢公開道歉

仆街李力持⋯
推爆佢

好似真係唔多似

推!!

呢招都幾難拆 玩到咁嘅

李大盗

真係笑話

不過如果家有廢老
真係要諗下點搞

推呀，呢個好重要

真係好on9

你老母

對呀

佢個重點係叫人出錢

推！推到個個都睇到真相

推左先

應該真心On9
杜生都話過周不時係美孚見到條傻閪自言自語

要令到啲廢中廢老知

要諗計做文宣
原來大家都係受害人

Pish

點解佢咁on9自己認埋

想玩文革式批鬥自己父母係咪痴線
咁撚無良心既事都做得出

文宣組巴打們快手backup！

快啲洗藍絲版

兩個人嚟㗎喎…

一條以為自己好好笑既on9 佬

加多句文革式批鬥

置頂

你淨係識屌冇用

好賤格

與其屌人，個人層面來講，可以同片中人割蓆（佢係隊友咩？）直接話佢係害群之馬
完啦，最好就話係有心人嘗試分化年青人同父母（分化呢個字好重要，老一輩好受）

笑話王原來係直必腸

推啊屌！

推爆佢

唔推唔係連登仔

真心唔似

終於有證據

仆街，後生仔公敵，推到佢做過街老鼠

keep住推

屌，你唔俾佢以前短髮

媽的好柒………

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

燈光問題同頭髮染色
其他都似

條友叫Ben chan真膠定點

呢條仆街幾時死

請大家善用起底功能睇一睇嗰兩個話"唔似"的會然

呢位會然又好生口面喎

推到李力持仆街

推
俾你條仆街玩鳩左咁多日
你呢獲出硬名

後生仔，你一日唔出黎講野，你一日都係鬼
仲要同個肥閪影相

推到佢做過街老鼠

推俾全香港人知!

文宣組加油

真係唔明點解下下都要加 13 億人落去, 你有種咪全中國做個公投香港應該獨立? 我同你講, 13 億全係支持香港獨立 - 沉默的大多數.

李力持, 記得上羅湖做多 D 體檢, 我怕一下去到四期想鳩噏都無得你再黎呀

Hi junes

如果靠感覺睇 就唔似
仔細d睇
D五官 完全一樣 同塊面
同一個人

13億人有幾多個係可以上facebook幫到你手

up

推了

條仔咁耐都無人爆佢資料?
中學同學嗰d都認得掛?

唔係柴台，但係下面條友好似人中都長過上面個炭頭一截喎…

黃咗啦，叫你老細再出錢整過第二段啦

笑撚咗
不攻自破

一係自己出黎解話，否則你老母都係鬼

推

哦姐係

又有人自爆左？

唔係同一個人
利申：識上圖真人，但唔熟

人渣

佢似正人君子咩咩

播毒 — 慎防建制文革式人民鬥人民文宣毒招

識既快d起佢底

有你呢個新會然既reply我信應該係佢了
多謝你幫手

識左定右

J開私煙咁重口味

佢 影相 chok樣 個咀向上

多謝巴打

13億加5百萬
笑撚死人咩

佢無認係佢整，不過條片係港共片

原來李力持搞分化，破壞社會安寧！

唔好跟車太貼啊大家

文革
文革在中國仍然是敏感話題

《衛報》周四（28日）刊登一篇文章，內容是一名在中國文革中告發母親、導致母親被槍斃的兒子的懺悔和贖罪的願望。

43年前，1970年春天，安徽固鎮縣人民醫院副主任方忠謀因為批評毛澤東，並撕毀和焚燒毛澤東像，被當局處以死刑。

方忠謀被毒打，被捆綁著從家裏抓走，在會場跪著被批斗示眾，然後被拉上卡車，送到郊外槍斃。

兒子告發
在中國的文革中，像方忠謀這樣被殘酷處死的事並不罕見，但她的死卻有令人震驚的內情，她的被抓，是因為當時16歲的兒子張紅兵和她丈夫的告發。

張紅兵現在也60歲了，職業是律師，他對當年的所作所為深感懺悔，向法院提出把母親在固鎮的墓改成文革遺物的要求，希望以此贖罪。

方忠謀的墳墓附近已經蓋了許多房子，還有新的建築在不斷崛起，張紅兵現在擔心，他母親的墳會和她的故事、以及中國充滿陰影的文革歷史一起很快消失。

張紅兵回憶當年的情形時說，他和父母親那時對文革都很投入，文革是中華民族近代史上的大災難，他認為中國人必須記住這個痛苦的歷史教訓，絕不能讓它重演。

文章說，中國1966年開始的文化大革命中有3千6百萬人受迫害，其中1百萬人被害死，就連中國現任國家主席習近平的父親習仲勛，在文革中也被送到農村接受勞動改造。

雖然中國當局多年前就已經承認文革是國家和民族的災難，但對於重省這場大災難的深層原因，卻一直迴避進行官方的正式討論。

而隨著時間的流逝，當年張紅兵一類的年輕、衝動和愚忠的做過錯事的紅衛兵，現在許多已經年近70，他們自己，或者他們的孩子，希望他們在有生之年寫出這段真實的歷史。

張紅兵在回憶時，翻找到文革時固鎮縣「教育革命展覽」的照片，其中包括他檢舉母親的故事：《大義滅親固中學生張紅兵和反革命母親堅決鬥爭的英勇事跡》。

舊物中還有一些鉛筆畫，其中一張是他的母親方忠謀被處死時，鮮血正從她的嘴角邊湧出。

張紅兵說，他們家曾經是一個幸福溫暖的家庭。後來文革開始了，他們家的孩子都改了革命的名字，但不久父親就被打成「走資派」，受批斗；68年，母親也因為外公的國民黨歷史而受審查兩年。

方忠謀開始對文革、對發動文革的毛澤東產生了懷疑，她開始批評毛澤東。曾經在父親挨斗時貼過父親大字報的張紅兵警告母親說：「如果你再敢攻擊偉大領袖毛主席，我會砸爛你的狗頭！」

最後一眼
在方忠謀撕毀和焚燒毛澤東像後，對毛主席滿懷忠心的兒子張紅兵和父親一起向當局告發了她，張紅兵最後一次看見母親，是她在被處死前跪著接受公審。

《衛報》引述一名中國歷史學家的話說，文革中大多數批判父母的子女是因為受到政治壓力，他們被告知要和「反革命」的父母劃清界線，但也有許多子女試圖保護父母不受肉體傷害。而張紅兵的故事卻與眾不同。

毛澤東死後，四人幫被打倒，中國的政治氣候改變了，文革的受害者們能夠為自己正名，方忠謀的弟弟於是向當局要求為姐姐平反，得到張紅兵和他父親的支持。

年近60的張紅兵說，他後來感覺內疚和懺悔，覺得自己作為一個兒子，「連畜牲都不如」。

方忠謀在1980年被平反，兩年後，她的墳前也立了一塊碑。她的墳就在距離當年她被槍斃的地方數米遠。

一個熟人後來告訴張紅兵，他母親方忠謀被處死前，曾用眼睛在看熱鬧的人群中竭力搜尋，好像在尋找她希望看到的熟悉面孔。

有曬證據仲問人有無Fact check係咪會高尚啲？

佢究竟係低級紅定真黃…我開始分唔清

明顯兩個人

個鼻都唔同。咪玩啦。

另外有耳珠同無耳珠

有心人成個詞語睇上去好褒義

邊有話假新聞呀

大家冷靜少少, 真係唔似同一個人
下圖條友眼尾向下垂, 雙眼無神
上圖眼尾無下垂, 眼比較有神
下圖眼孔比較翹少少
同埋耳仔形狀都唔太似
大家唔好亂出圖, 到時反而畀老鼠持笑返轉頭

支持藍絲起個90後底，同乜貼街招。

得圖冇link呢

好撚嬲
推！

推到周星馳出來屌佢

呢鋪佢仲唔仆街

Check你老母個臭閪咩
Check完有乜答案？

兩條自編自導片唔見你去fact check?

//怕佢條毛 我有13億人加500萬人//
哪來的自信

建制派什麼都是假，只有騙子才是真

依條死仆街 拍完有得上私煙？

推 賤撚到

私煙嗰件：無耳珠，鼻頭鼻翼底，佢個鼻唔會見到鼻哥窿
中共片：有耳珠，鼻頭底但鼻翼高，見鼻哥窿
點相要睇細D

推呀

WOW

講真我覺得唔係話好似

眉同鼻都唔似

推到佢仆街

呢位會然平時無留言，又突然上水

研究下

[black][/black]

Push
記者朋友 快啲幫李大導揚名國際

條片原來係李力持拍

新會然你好

勿中計
唔信條on9會做到條片
建制就係想我地炒起件事
我地剩係需要
[size=6]割蓆！冷處理！[/size=5]

隔離post 個個好似似樣啲

李力持係咪果個以為自己拍D野仲係好撚好笑果位先生啊?

double agent

有無人整啲長輩圖解釋返比廢老聽

13億加500萬人
笑左

大導
一件唔拍住周星馳就冇野拍嘅垃圾

已經有識既廢老認為係黃絲拍

唉 呢條仆街搞到d 廢老以為係黃屍拍

知喇新會然
明既

咁多5毛account話唔係個個人，咁應該就係了
真係多謝5毛神助攻

請善用起底功能

5毛推5毛 post
傻鳩
無用喇算啦換個條橋啦

我都係住美孚，有時見到佢，真係自己同自己講嘢

知喇雪藏account
明既

真係傻閪有樣睇

行得正企得正怕咩被人check
公道自在人心，對不對？

大家點錯相
利申：識上圖真人

啱呀
咁有乜撚答案呀屌你老母
覺得唔似就係五毛呀
惡撚過共產黨

有錢真係可以為所欲為

咁撚樣就叫證據 難怪你d傻仔成日炒車

好陰險！！好醜陋

岩，有道理！望望下真係係同一個人黎bo

首先唔好自己人同自己人嘈先

估唔到呢條友咁重口味玩MILF

笑死人咩

你咪最惡囉，吓吓屌人老母

回應呢篇野，乜野背景既人都好，都有責任去打破呢個輪迴
唔好再發生片中所講既悲劇，就讓世代嘅矛盾仇恨在這一代結束

你知唔知milf點解
你竟然覺得佢係milf

無啦啦俾你𠵱啲柒頭屈唔撚屌你老母呀
屌埋你祖宗十八代呀

冷處理冷到自爆了

仲有我無講過五毛三毛喎，我係叫大家睇清楚啲會然有咩pattern，咁都起晒鋼

第一張相阿李大導自己都認左，重點係呢度
個人係邊個，我話係同一人，你話唔係，都唔多重要，重要係你有三毛收，個post繼續上熱門，又更多市民認清真相
win win

btw你間三毛公司好廢，搵堆咁既account黎「澄清」真係無司獻見司
阿爺既維穩費又倒落海了~

有無可能成個連登都無人識「Louis Yuen」？

入面果件似好多喎 咪自亂陣腳

ching都重口

應該用梁義士嘅方式去應付

多謝推post上熱門，戰友

好撚賤

𠵱個post入面嗰個就真係似樣啦
屈毛撚快啲嚟同我含柒啦

仆街你真係惡撚個中共 我話唔似 你就話我收三毛？下喂 姐係你話似我一定要同意？咁事實係唔似喎大佬 個post繼續上熱門 等大家睇下係咪真係同一個人

嘩 push

[反擊致年青人]每人寫幾隻字就可以做文宣！老豆老母自己救！

互相指責會中計
大家不如動員起嚟
用海量真愛浸死假文宣

姐係班建制計劃想我地內鬥 分化我地
大家唔好中計 要反而更團結

同一個人黎 到底話唔係同一個人GA一係面盲一係鬼

推到見報

邊個會咁on9被定性為暴動仲會上鏡話自己去咗金鐘，信個啲都on9

不如回應下重點阿李大導個句先啦
我幫緊你班傻仔有錢收
快快快

咁你都返去check下你老母有無生咗個弱智仔啦
無就無
唔洗起鋼

推推推

大家要公開傳出去
唔好再比呢條片害9人

咁都唔撚似？

佢係睇錢, 係真扑街.

依件真心唔似啊喂

#&@*%$&

自己眼殘又話人新會然又話雪藏acc
好心提下你都唔得, 舊會員就一定會講真話無眼殘?
同啲廢老話人收錢遊行有乜分別?

依個直頭一樣樣

回乜撚嘢啫
我洗撚李力馳條戇鳩講乜
事實有張相係度
邊個似邊個唔似自己睇啦

回乜鳩應姐咁事實佢係認左拍條造假片喎

得罪講句

佢功力係幾高...

d對白有感柒力

咁即係堅係條仆街李力持拍？

我理得條友係明星都好
重點係李大導親口認左呢條影片係佢拍
你覺得呢個行為既目的係咩?你又會點評價?
多謝推post

如果真係特登做既話真係好毒
專登拎世代鬥爭出來

佢係講出連登仔平時心聲姐
我懷疑呢d價值觀都係黑警平時扮連登仔污染思想搞到咁
依家先知原來連登都有黑警玩，仲要係有系統咁做

成億維穩費你估白俾

Pk

洗到d人唔敢生，另一方面就日日150

交家用果part 唔係啵
你試下開post話交得少
比人屌到你連廢柴都唔係

李力持條仆街

係見到老豆whatsapp街坊group屌曬話年青人被洗腦

痴線
佢真心想香港死

咁樣分化香港人

話似個班唔會理9你 只係一味話似

Agger

個主角好靚仔 有無巴絲知道更多資料

去到最後都係要屈人俾人洗腦

冇哂黃屍架啦

大家狙擊番林奠班子同警犬
同推G20仲有聯署啦
主戰場黎

避免戀戰

D人真係弱智
同佢觀點唔同就係三毛毛

反而我屋企果個屌短片話前言不對後語 無連貫性

你咪玩啦，獲獲有人話交一半薪金做家用都引黎好多連登仔屌樓主on9
叫樓主自己搬去
一蚊都唔俾

自己check下喇咁你 傻鳩

[深度分析]民意與民心的分別

我覺得我地之中有一班人
純粹只係立場一樣

但做法同特性 真係好似班廢中廢老
固執得黎易煽動

但唔係佢地負責炸
之前好難有效
希望大家望真少少
會明白尋人非重點

要整既
Peter chan
Matthew Chan
Louise Yuen
Kelvin Yuen
大把

真係似咩?

交一半堅on9 你咪玩啦

嘩屌 死仆街

追post ok?

你有無上開連登架
差不多月經post
成日出文都係［被兩老鬧搵得少，俾家用少］

推...
賣港賊仆街死

梗係話李力持支持反送中 仲親自拍片聲援青年

知啦新會然

交3000 叫一半。講3000比人笑
你咪柒玩。你睇下我會員編號幾多
我連登高登上左十幾年

呢條友咪成個廢老咁囉 一味話人新會然3毛 追post啦盲狗 上面呀仆街

你咪玩啦，我同你傾左咁耐
邊度有過共識$3000？
講緊係有d post係成份糧俾出黎仲要俾兩老鬧搵得少
一係就話兩老自私唔肯俾首期
你咪玩啦

咁不如返返重點
你點睇李大導呢個行為
有何居心
btw多謝推post

講緊條片 你up咩柒

13億+500萬精?

回應緊你話俾家用少會俾人屌
我真係聞所未聞

李大導 條友而家都無戲拍啦，全行都笑佢out到仆街

屌你老母 你真係好撚炆塞 我又唔撚係佢本人 佢做呢啲咁撚7既野有乜居心我撚知咩 亂9話人3毛 宜家轉移視線呀仆街？

屌你老未你四位數字就係雪藏account
我就係新會員

認人 一定係認耳仔

其他都可以化妝 執 整
但耳仔無得整

咁戇鳩都有？

條片睇完好唔舒服, 好似俾人落降頭咁

唔會比人屌
實比人笑
次次見交得少
實比連登仔串收返埋
平行時空呀？

仆街
呢D大眾臉樣，真係好難match到係邊個
係咪都係建制派戰略黎

董之英終於出左個賣港賊

自己轉移視線話人轉移視線
用粗口證明你心虛了
繼續展示你既醜態同spin去同唔同樣啦
反正重點就係佢親口認左拍呢條片
多謝推post

咪撚傻啦，D廢老邊識分真假
總之李力持認頭就得

利申：已傳送去深藍廢老群組，信到十足冇人駁

完全封鎖左條煩膠

你講既post都有
咪一千幾百果d

我講果d係更多時交成皮野仲再加兩老鬧

擺明

帥哥，不是的啦

董之英終於出左個賣港賊
推

大佬同唔同樣好撚重要 啱先已經有條友po咗條fb link話乜踢爆 一陣俾對家話唔同人 話我地屈錯笑9我地屈錯人 放假料 咁有乜謂呀 然後你究竟有冇睇上面既prove 一味話我3毛 又唔睇證據

我講緊交得少
你果d唔係 交得少啦
屌。唔撚傾
9唔搭8

我記得幾日前係連登有個post ，內容就係佢條片講嘅嘢，有無人搵得返出嚟

致年青人：你哋無上街嘅父母根本無愛過你

fact check ?

推佢老母

原來收咗錢

幫你推

有第二條片喎 似乎呢條先係真片喎
傳俾啲長輩睇下先啦

呢隻柒頭奶野啦

李家拎

李力拎同低智森都係出力啲啦

睇近照完全兩個人
唔睇近照的話都幾似, 我會信

呢個要大力推
一定要廣傳

講真佢其實都算靚仔 不過佢既on9性格害左佢

推埋呢單先

我理撚得佢乜目的
李力馳係奶共垃圾唔洗評價

重要嘅係我係屌柒你地𠵱班屈毛垃圾
只係講咗一句唔似樣
想認清楚先屌人
就俾你班人無限FF係五毛三毛
真係痴撚線

我睇返條片 差唔多完先見到有消防制服
會唔會係賣烈火雄心廣告
所以都要人幫手fact check

有人話係快樂聯盟？

原片

攞火箭炮射撚死呢條on9

重用毛澤東文革害死幾十萬人的分化手段，險釀成文革2.0的內戰，李力持其心可誅

臨時演員都係演員。半夜先有飯盒派。陰公

唔怪得果間華記係咁用呢條片

李力持有份剪綵

李力持想食到大陸狗條水
睇黎冇人搵佢拍戲想R人投資好耐

推爆佢老母啦
唔好放過個仆街

好假喎
擺到明配音

紅底就由佢啦
無得救

睇5出李力持咁弱智

on9到咁

On9仔

呢個先係！

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

推到搵到呢條友

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

好陰毒

李力持不嬲反中架啦
當年拍咗套《國產凌凌漆》
損害我国公安形象

靚仔好多

唔想畀link就出少句聲啦擺低粒膠唔知你覺得表達到啲咩

推 岩岩fb見到

對不起今朝推錯

李力持 你今次仲唔仆街

李條仆街今獲名譽掃地了

自己認埋

條仆街仔董之英架

Puah

黃絲臥底

金成安

將矛頭指向李力持分化港人, 製造矛盾!!!!!!

文宣標題應該咁寫：
我愛我爸媽，你點解忍心離間我哋？

垃圾學校

拆散我家庭

自己踢爆自己

屌

依個係假的

新post詳情 :

佢點會認

林鄭月蛾不甘心

要廣存

個衣著真心似烈火雄心

上網見到

係咪酒樓電視睇標清 /

無調校畫面比例

我見到有人up:
話個細路係藍絲自己友黎
唔好鬧錯人
唔係黃屍

自己去搵喇 傻鳩

炒曬車啦 唔係佢呀
你都驗眼啦

回力鏢

上面叫人fact check果d咩人黎，人地共產黨文宣spin向批鬥父母，篇文做到叫出仲叫人fact check

低級紅

柒少陣當幫忙唔該

正柒頭嚟
屌佢老味

由佢啦，佢燒壞腦

on9兼無腦

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

要追擊 不能由得佢

造假新聞應該是犯法，暴徒為何不做事？因為暴徒自己都製造假新聞，所以不敢有行動？

我係柒咗，但事實係一出呢張圖，有好多隱性帳號立即出現話唔係

周星馳隻狗都咁大聲

仆街做假

點解可以咁閪蠢

就係咁先更加要驗証，唔係既話就同個班人無分別架啦。

今次好明顯係點左件唔關事既人，有理由連今次點相都係操控黎。

好在以經有人點樣個位人兄出黎啦。

又係董之英
聽講呢間學校專出垃圾

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

豬隊友

咁真係唔同樣嘛…

離不開
都係為錢為利益

呢條真係笑話到底發生過咩事, 令佢對自由民主咁抗拒?

來自一位媽媽的感受:

原来这段片是李大导拍的
我还一直相信着他
他居然为了赚钱
就刻意分化两代人
害我跟孩子们都变得不瞅不睬
如同陌路人
孩子已经很多天没回家了......

我们中国人
家庭比什么自由民主都重要
真的不能让这些片继续毒害年轻人

还我乖孩子！

一大笑話

第一次整，唔知咁啱唔啱

同你地嘅朋友長輩反洗腦，揭更多瘡疤！

好不安,有冇巴打可以報警,佢自認有份參與暴動,我地唔可以比依d暴民逍遙法外。同埋一定要share埋上微博,李力持依d港奸,賣國賊,美國人嘅走狗。睇死佢都係收左美國人錢拍片扇動黃屍,廢青,暴民出黎搞亂香港。我一早就覺得佢個人古古怪怪,你睇下佢有份編劇果套"國產凌凌柒"打把果幕抹黑公安,拍到咁一定係有動機。而家仲要返大陸賺錢,一面賺大陸嘅錢,一面抹黑大陸,又幫美國人搞亂香港,佢d人唔可以放過,一定要話比大陸嘅同胞聽。

邊撚個李力持
00後無人識wor
又博出位啦

我搵到袁先生同李大導嘅緣份…
詳情入去睇長文：

仲唔覺意喺FB望到，
有人發現到李大導同某食店嘅關係…

今次為全港送上真係笑話一本

文宣組出動

check你個閪咩
On9當有趣

大陸人最叻係抄人野

其實段文中睇到佢好出力r建制D錢，好肉酸

電影編劇蕭若元在網台透露，「早5、6年前，某人上大陸拍戲，以為自己係大導演。上到去先搞好所有劇本，日日係酒店房內，結果嚴重超支，最後比人摑了兩巴收場。」

原來係白卡佬黎

報警黑啦！拉鳩條反中亂港，散佈不孝的中學生。

暴動係公民可逮捕罪行
大家有公義心應該將佢逮捕

如果大家唔信警察, 可以將佢惡行告知香港其他公民呀

小弟歷史差 不過覺得有少少似文革嘅手段 用軟性手法令你批鬥你老竇老母 下一步唔知係咪老師

下一步係李生俾人發現咗佢同董之英舊生收建制＄拍片做咗豬隊友，俾人踢咗出來

咪玩啦,打著紅旗反紅旗人地先係老祖宗
連登以前大把撥火post,我都好肯定有對家既人係入面,
用番你連登仔啲憤世嫉俗周圍9屌既言論嚟對付番連登仔,
等你班人自己互屌

李力持女呢條垃圾幾時死

屌！

李力持留言回應

我都覆左佢嘅留言…

佢仲like左我個post
我身為small potato
都唔敢邀請佢讚好我個page

自細睇佢套《蓋世豪俠》
我FB page多次引用《國產凌凌漆》橋段寫post
估唔到最後用《真係笑話》向佢致敬
先吸引到佢踩場

推上報

嘔心：

濕濕碎啦

呢條片荷里活級數

佢條片一出比人屌到仆街不過連登有d傻閪仲話佢講得好，on99

呢個似好多

千一個正皮，我睇到都打個突

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推+反擊

正垃圾

[理性討論]避免連登仔炒車 我想係度做個fact check

又話有13億500萬支持佢？點解見唔到？

李力持拍片煽動暴亂
俾強國人知道後會有乜後果

條傻佬見有"藍絲"覆on99自爆,
李生都唔知幾hi,係佢角度,有藍屍催捧如同搵真銀
不過我都幾肯定北京好撚憎呢類人
高志森,屈穎嫺,李力持,馮偉肛如是
以前反共,而家就忽然愛國
香港建制派充斥大量呢類幫倒忙昆維穩費之徒
等g20後,就會清林鄭,呢d應聲蟲好快會連根拔起

五毛 hello
請善用起底

怕啦？身有屎？咁大段文

司徒夾帶嗰堆？

借歪啦你

除左屈藍可唔可以做D有建設的野

起底點會無用呀？

起錯咪冇用

無陰功咯
啲屈毛黨無晒影
仲唔死返出嚟講兩句

出嚟講兩句啦 屌你老母
Check咗你老母老豆有無生個弱智仔未？

推到起到佢底

李力持好心就出少句聲冇人話佢啞
星爺都冇佢咁撚笨柒

屌你老母垃圾廢佬

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

我柒咗咁又點？

無點呀
推下post俾人睇下屈毛黨有幾柒
時事台俾你𠵱啲仆街搞衰晒

彼此彼此

彼你祖宗十八代咩
行撚開啦

後生仔飲茶果單 最後係真定假？

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

13億500萬
我地有46.5億人支持呀傻仔

面就人地比既 架就自己攞黎雕既

Pus